唔訓既你 依家做緊咩野？

唔部既你

而家問會唔會早咗少少

唉

終於見到個post ! Hello

訓

呢排日日都唔夠瞓 又由朝做到黑

你係死內奸

??

今日好開心

好肚餓

反共

馬主

我都有少少

同女朋友傾緊電話

去摸下渣

有錢我養bb先

係屋企訓左全日

呢度邊度嚟

打c egg

好多X教

傾電話

sweet

哪有仔

元朗大棠

哪有女

Hi 好耐無見

準備聽日in hnm 廢夠一世算了

喵啦

未有part time請好頹

條友逼我聽佢唱歌同打機d keyboard 聲
我心諗 收皮啦

Yes 幾開心

不了

好遠 成世人馬撚都未見過

就打爆機

呢排唔夠瞓 d虎紋深到
蘋果肌冇晒力

如果廢青有錢收 我諗我發左達了

推返上去囉

頂我d毛孔勁大

Hi

你好

訓喇

yes

有人養咪得

耐無見

但你聽了

以後咁搵錢算不如

你認得我？

hihi

不好嗎

喵？

個名

good luck tomorrow!

希望開心

想食野

我都想

冇人識我喎

你係咪冇乜上黎？點解我唔認得你

溫書

係咪游水個個？

拎d大志出黎！

屌你老母恰鳩我

訓唔著唯你地是問

可能太多人 撈亂左 sorry

唔該晒

唔理你

我發咗

陰功豬

一齊傾計

on9 wai is ask

打埋呢舖先

食緊kimchi

乜game都開始玩到悶
點算

想訓又唔想訓

你係咪叫我打台灣牌個個？

好想食杯麵

我都唔識打台灣牌

上左床先啦

認錯人 我真係撈亂曬

聽日返工 不了

I am not you

已喺床

幾日前食完

喉嚨很乾 所以愛上你的吻

我比人洗左腦

好人好者做49000

杯
第2集你個154/155我拎得齊

又話厭

禁禁下電話就會有睡意

買日版食

一定要喺一點前訓著 唔想聽日gg

想食宵夜但係唔想煮

ok我下個月買

買埋俾我oj?

any good songs recommendation?

我最後都拎齊
係bonus有個箱正路係睇唔到
我有次無啦啦跳左上去拎左

有隻雀仔跌落水

歌唱祖國

食杯麵仲好啦
Kimchi咁難食

重制版1 2集都有埋計時賽

Yes u only

屌好撚難
計時好辛苦

受折磨中

我上次去電個個頭完全唔掂 依家已經直曬仲要髮尾依家開曬叉 乾到pk 電左我成千蚊

死開啦

躝

橙

推唔到。。。老女人
我係T字位毛孔大 塊面滑

我兩邊面仆晒街

居然有人識我

.........聽日又要開工

佢咁對我先

點呀

人生game

仲有我

好多成就未解鎖

你學生。。。

考機師牌拍拖結婚

我聽日開始返一年intern

屌你

0/0

真係巧有錢
求包養

聽日放假

岩岩同返ex傾計 個心好痛

你錯重點

課金都唔止呢個數啦

遲下食飯

課金正傻仔

何必呢施主

乜撚野intern 一年 笑死

再電過啦

好似月尾先返早

Hello

有咩點呀 訓左係屋企幾日咁囉

placement係咁

考巴士牌拍拖結婚

梳 錢多

剃光佢啦

唔電啦 自己夾啦

老母

都過左2年 以為冇事 點知一傾 就好撚痛

undefined

傾緊開賭局

頁
貢獻下我呢d廢青

無限成就

希叔

Hihi

橙 返黎有咩用

等緊佢會唔會搵我

利迷子 需要大家既資助

2年都未好返

Wei

條仆街仔叫我開局賭j

咩行業

養隻狗都俾到娛樂我牙
貢獻你有咩著數

不賭了嗎

睇波不賭波？

依d中學生野十年前已經唔玩啦

dllm 成日彈app

屌你仲搵得多過我

叫佢食屎

換機

你多我好多 我8k

矛錢

我7.9k

吓 咁搞笑 你讀果科做果科intern

你可以摺埋架啦

屌
佢話佢入到nursing 又grad到既就一齊考機師牌順手去個同性婚姻合法既國家簽紙

扣埋mpf 7k

咁捱住先

我想架

純粹中意

巧惡

同埋新機已經無咩吸引到我

1k MPF 啫係你搵兩皮

咪係

以為你地都成日彈

奉勸你一句 唔好搞咁多野

iphone 囉

4.5K...

用左iphone都有6年

慢就硬件upgrade
無計

下 咁你者係一年免費intern 定點
gap year?.?

你係賤人！

gap year

街賣d puzzle好貴
但有d款又淘寶搵唔到

...駁唔到

無事

Asso

paid

返一年工 咁搞笑
?$一個月

我用電腦/Android
無問題

想搵咩puzzle

無錢就唔好買la

之前見過純白個盒要200蚊 得個二百塊

砌到眼殘喎大佬

梳
咁你想點

垃圾場 連續十四鋪閒都夠膽開

知你疊水

呢盒玩鳩自己

哦，。。。
開始左架啦？

睇錯去骨場

我將puzzle睇左做pizza

Same

終極大柒頭

聽日

關咩事
又要厭貴 平又無好野

Ching 你攰啦

真係 個老闆話每一塊都唔同位 如果唔岩係砌唔到

諗緊做咩喺街買pizza

想問下你覺唔覺得好笑

邊返 輕鬆唔

沙咀

請我未

肚餓果時搵到屋企有盒意粉簡直

訓唔著

你好肚餓

哦 做d 咩架
咁你下年咪唔返學?

窮死了

唔係 係我今日有諗過食pizza

唔想做狗了

因為我話我係男人呀

未
廢事你哋辛苦
其實真係好辛苦

=.=

今日又係食營多。。。

Eat

唔飽

呀婆都識呢d 名啦 青頭仔

矛錢係咁。。。

試下訓

我想瞓

無pizza 食住呢個先啦

你竟然仲唔訓

Wally/toy story

加油
佩服你咁有勇氣

我想做狗

諗緊聽日會唔會餓死

利撚儲錢買樓？

訓左晏覺 食飽就訓 爽到

點解

... 去考警察la

我諗我係失眠所以掛住ex
而唔係掛住佢先失眠

訓啦 聽朝起身耕田

要排隊了

儲都買唔起

清說話就唔係咁講啦

真心咩 其實都想explore下自己想做啲咩

醉噯著蓉

55^^

😱😱😱😱😱😱😱長期係鋪？

真心

我寧願讀完書先
讀讀下去做野不了

入disney 搵下
應該都唔平

nite

排咩

不了 好精神
你死廢搞

我唔想讀書住 都係逃避一種

叫咩名

我聽日入

intern 有冇年假

唔識

有 annual leave最少嗰隻

唔想知

去瑞典個陣食既 好味過香港個d

投資下

若要生活好

7days...

哦。。。

唔係投機

賭緊波

唉 利撚畢左業幾耐

2 yrs

我一年

有矛清想針

未夠

Ifc😭

轉左幾多份工

你phd

1 次 why ask this

博士

Pizza博士

?

無 因為好似見你好似轉左好多次
原來係錯覺

Pizza Hut Delivery

你個樣似成日轉工個種人

Icc啦 ifc好多人

笑左

老母聽日去旅行
屋企無人又可以真正抖下

.... 見你一次咪轉一次工

唔似做呢行掛。。。

想飲梅酒
尋日朋友俾我試 好好飲

自己浸果d 好正

要自己煮

唔係問題

上網有教 不過唔識呢d

好掂？我都好鐘意煮野食

好想打牌牙

煮無所謂 食就不了

咁柒煩 我俾錢買算
試咗隻綠茶味 甜甜地好正
有機會買俾你地飲

無地方

我老母聽日都係

CYC

我屋企有浸 睇下仲有無先

hi

等緊一個人覆我

土地問題

冇真牌咁過癮

雖然係

我空虛

覺得自己戀愛了

我寂寞

我凍

好悶

擺得入口 食得晒 唔會肚屙唔會嘔咁囉

我都係

想點-.-

老母去秦國

會死

自己煮野食好開心

好想跟住

Agger

未死得

大多你一個agger

煮比人食仲開心
想開心下無？

But drunken confessions
And hijacked affairs
Will just make you more alone

可以嘅 不過比我call定白車先

想 不過唔想同你一齊開心

同我ok?

叫緊你地煮呀

又輸1500

Jump sin

驚食死你

咁主動

玩下姐

別玩啦

我唔驚死

欺騙我感情

夠我食兩個禮拜

玩下就係架啦

好撚辣殺牙

我同你都死咗
好浪漫

2個星期食k5咁多

call spring

唔好怨

究竟食開咩

一日100蚊 rich

我自問返工都食唔到100蚊一日

依家同死有分別口手

我得㗎
早午晚三餐

我一日洗50

lunch?

k5夠我食
$2
$2
$2
營多x3 1日 6$1日
1個月$180
k 5 夠我食8個月

Hi i love you marry me

疏囉

點食得起

琴日跑馬贏9千幾 諗住買ps4鼓勵下自已
點知今日輸返一半

K5都唔夠你call 2次g啦你食開咁貴

計埋搭車

扮...

係call 開。。 小弟青bb

收皮啦屌你老味

窮

Lunch or dinner

褲2代

搭車一日都無40啦

佢呀爸勁x10000000000000有錢
係全球首富

dinner 好易過$100

唔爭氣笑左

盡量都80樓下搞掂

你扮咩姐

dinner唔知食咩好

真心無錢 大家素未貌面
小弟一副窮撚骨格

碟頭飯

未夠3個月都死咗啦

〞_▂+°花錢的人，或許\永遠都不能領會貧窮的真諦﹏\＊☆°

食到腎虧

而家一啖都覺得好咸

咁撚大隻

已經五年無食過

好事嚟

隔一排唔食 之後再食返就覺好鹹

食左幾年了 我出世果陣食樹皮

天生神物 一出世有牙

咁認真嘅

BACK

就好似你對我咁

傷心緊 就瞓

bye

rk8

食到貢大隻 好羨慕

如何

Sleep

冇翻工 見左未有通知 係屋企訓

前幾日第一次講野屌之後個女神

之前我個女神

食薯片

爽到震

肥

你恨唔到咁多

點屌

做乜9

無套中出十連發

我唔易肥

所以廿口竹

其實唔好 食咩都唔吸收

唔開心？

好悶 個人好無mood

靠你安慰佢

得棚骨你話笑死唔笑死

驚叔

咩？

其實佢有一個好仆街既習慣
就係佢俾其他人請完食檸檬之後再穩我安慰佢
今次佢一係wts叫我 都秒回佢 不過我係講
你又做乜撚呢咁樣 之後佢就話你依加咩態度咁樣
佢費事再係呢個話題上面討論 佢就轉話題
佢話xxx都唔識做 明知我鐘意佢
佢都搞到啲關係唔清唔楚 之後我就屌7佢啦喎
你夠明知我鐘意你啦 你都唔清唔楚啦
當我救護兵 走啦你個撚屌 你自己諗下啦
爽到仆街

yeah the worms will come for you~

我是咪好on9

貼wtsapp對話先啦

未至於 有d肉嘅

你做過啲咩？
上次嗰單？

可以搣下嗎？

唔啦

先唔好講個胸 肚有無肉先

諗緊賭唔賭好

所有野

驚乜

賭咩j呀幾歲 中一二玩既野你yr1 yr2先黎玩..

你有無夢想

不了 過左去唔想睇到

你個肚冇肉架咩

無

六舊腹肌不過六神合體

你廢青緊嗎？

依d咁壯烈既野唔放個證明我是唔會信的

喂好笑笑左 唔好捉我字蝨啦

是

咁我戇鳩過你
所有嘢推住我行 完全唔係自己想做嘅

我只係肥肚

咁起碼你都係行緊 唔係比人拉返轉頭

你估真係賭j 咩屌

咁一定唔係架 不過咁大個人仲拎依d野賭j黎講笑

佢聲稱好認真

沉緊船

如果我嚟緊嗰步行唔到
我完全唔知點生活

認真咁講d中學野

detail

我都唔知點生活

屋企人養緊你嗎？

嫁比我

唔好搞咁多野啦

少少啦

咁你已經好好
請珍惜做廢青的時光

then its ok

唔想做廢青..

師兄: 阿仔你係咪skip撚左拍拖呢一步
仆街: 無所謂啦 係我架啦通常都

咁你有無去做過一啲行動去擺脫廢青呢個頭銜？

廢到出煙啦

多情好辛苦

做乜

姐是點

搵過下工 過下咁囉

靜啦

早兩日去左轉芙蓉 沉撚左
家陣食唔安訓唔著

你果樹請唔請打雜

儲D錢再去囉

考機師牌之後簽紙喎？

唔係呢個問題 好辛苦長期高速心跳

咁唔好停

沉多幾次就慣

瞓先

自問都去過一百幾十次 第一次沉

你唔好彩

慘過吸毒

我好撚黑架 買乜輸乜 經常中雀屎

有人對我講過呢句
話對住我慘過吸毒

男架？

聽弦斷 斷那三千癡纏

this i mean

條友係男呀

條仆街好似覺得我已經係佢條女
師兄同我哥笑到痴線

Back

咁撚串
想睇你派卡

hello

886

我都廢撚事理佢
放佢落gp比人恥笑算數

then dun sleep

咁唔好吊住人啦 一係一齊 一係收佢皮

我早排其實講得都幾清楚 叫左佢咪搞事
做巴打無所謂
其他不了

咁你再講清楚好D 不過記得唔好後悔

我聽日又同佢去老鼠國
聽講條友想趁睇煙花9up
我話明會狠狠地捅佢一刀 完架啦

咁又唔洗狠狠插 想反面咩 會傷架

屌 我唔痛架？
我唔想少個巴打咋
師兄頭先睇完打嚟問我係咪打算將仆街仔變另一個佢

係呀師兄睇緊post 揮手啦